Установка
---------
Склонировать репозиторий, запустить composer update. После установки всех зависимостей создать БД и подправить данные для подключения к БД. Запустить миграцию командой yii migrate/up (миграция так же добавляет тестовые данные в таблицу user).

Использование
-------------
Утилита запускается командой
~~~
php yii payments/receive id_sender id_recipient pay_amount
~~~

- `id_sender` - id отправителя
- `id_recipient` - id получателя
- `pay_amount` - сумма для перевода